# ComplejidadOptimizacion

Proyecto de complejidad y optimizacion en cual se busca determinar la cantidad de ventiladores mecánicos que deben asignarse a cada
región de un país, lo cual está determinado por diferentes factores, el modelo se realiza en MiniZinc.